\section*{Aufgabe 3.1:}
	\subsection*{Widerlegung durch Gegenbeispiel}
		Wir betrachten die TM $T = (Q, \Sigma, \Gamma, \Delta, \square, q_0, q_+, q_-)$ mit: \\
		\begin{tabular} { r c l }
			$Q$ &$=$ &$\{q_0,q_+,q_-\}$ \\
			$\Sigma$ &$=$ &$\{a\}$ \\
			$\Gamma$ &$=$ &$\{a,\square\}$ \\
			$\Delta$ &$=$ &$\{(q_0,a)\rightarrow(q_0,a,\triangleright);(q_0,\square)\rightarrow(q_0,\square,\triangleright)\}$ \\
		\end{tabular} \\
		Nun ist für bel. Eingaben $w \in \Sigma^*$ klar ersichtlich, dass die Tm sich deterministisch verhält und es immer nur genau eine unendliche Folge an Systemzuständen gibt. Diese Systemzustände sind für $w = \{a\}^n$ mit $n \in \mathbb{N}$ gegben durch: \\
		\begin{tabular} { r c l r }
			$S_0$ &$=$ &$\epsilon q_0 a^n$ &\\
			$S_i$ &$=$ &$a^i q_0 a^{n - i}$ &($1 \leq i \leq n$) \\
			$S_j$ &$=$ &$a^n \square^{j - n} q_0 \square$ &($n \lneq j$) \\
		\end{tabular}\\
		Die Eindeutigkeit dieser Folge ergibt sich daraus, dass unsere Übergänge den Bandinhalt nie verändern und immer einen Schritt nach Rechts machen. Weiterhin ist klar ersichtlich, dass alle Systemzustände eindeutig sind, da alleine schon das Wort vor dem aktuellen Zustand immer eindeutig ist. Somit kann es keine $m,k \in \mathbb{N}_0$ mit $m \neq k$ und $S_m = S_k$ geben.  
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
		